點解日本人咁鍾意飲冰水

見佢哋差唔多餐餐食飯都要有杯冰水
早餐有冰水
午餐又冰水
晚餐又冰水

無論幾凍佢哋食飯都要飲杯冰水

仲有晨早流流點樣飲得落杯冰水

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

夏天飲冰水
春天飲冰水
冬天飲冰水
秋天飲冰水

以前係有錢人先有冰水飲

曾經睇過文章話以前好難先有冰，所以日本人用冰水奉客係尊重嘅表現

寒天飲冰水 點滴在心頭

喺日本冰水係有尊重貴賓嘅意思
同埋聽講過佢地本身都好少飲熱水
一係就熱茶，一係就冰水

但自己食飯唔駛咁上等啦

班日本妹虛榮心作崇 屋企食飯姐

#但漂亮笑下去彷彿冬天飲雪水

中醫角度
佢地啲水本身硬水, 所以冰啲都唔怕
沖做綠茶(寒)都唔怕
但香港啲水係軟水, 咁飲就對身體唔好

以前打仗冰係好貴好難先有
所以你夏天咁熱去食飯，餐廳比杯冰水你係好珍惜嘅事
而好多只得貴餐廳先咁

所以流傳到而家，將冰水比客就係尊重同當客人係高貴嘅表現

冰水好撚正 次次去日本餐廳都飲一兩杯

好扮嘢

美國人都係

日本嘅文化真係睇你識唔識欣賞啫
佢地的確係保留左比較多呢啲禮節
好難一下子全部都用健康/實用性嘅角度去睇

我都係長期有個壺放雪櫃雪水， 一年365 日都會飲冰水， 凍到零度果陣都會飲
你唔覺得似冰水好爽好精神架咩？

日本人係真正實行到禮法嘅國家
根本中國拍馬都追唔上

啲港女一年365日都話要飲熱水先煩

韓國人都係咁

仲有聽我老豆講冰水係提升你既適應力
因為日本成日會有地震
冬天有咩意外都無咁快死人

利申:老豆係日本做左三十幾年野唔知佢9up定真

唔識養生

食得熱嘢一定要飲冰凍嘢架啦 唔中和一下咪好似啲廢老咁怕凍周身病囉

最長命

最鐘意飲冰水

覺

香港免費俾嘅茶水真係唔撚敢飲

因為冰水好飲啲

利申最憎飲熱野

鬼子佬連飲普洱都要凍

我覺得唔關咩上等/冰水難有事
而係純粹本身鍾意飲凍野

前排同個日本仔飲野 佢真係幾鍾意食冰

我想知佢地腸胃係咪好差 飲咁多凍野
所以喇叭牌/太田胃散 咁出名？

食嘢果陣食到個口熱一熱再飲凍飲jaa落去爽到爆

唔飲冰水點食得落飯

係人都知日本水軟到仆街

我剩係覺得對身體對氣管無益

待客至上先會咁，因為以前好難有冰。

食菜食得少姐

唔準你話港女們

其實係得華人咁care熱定凍水 d鬼婆黎m都係照飲冰水

香港先係最長命

死日本仔假撚到扮哂有禮貌實情都係凍撚水

點滴在龜頭會爽啲

尊重下人地文化啦

女仔表示其實飲凍嘢真係尼M會痛好多 無經歷過就唔好評論啦嗚嗚 其實呢個疑問好多人都有 但可以話你知真係會痛D 個人姐

飲凍野唔係傷脾咩

好似你班東亞病夫咁廢咩
飲杯凍水又話傷身又剩

因為條脷凍啲噉樣奶西 個西會爽皮啲

因為飲冰水會燃燒多啲脂肪
你唔覺日本人多數都好瘦咩？

韓國又係咁⋯⋯

有幾撚煩呀dllm, 我由細到大哮喘+腸胃唔好一飲親冰既野即咳咁點呀???

take care

我以為係因為佢地啲拉麵太濃味先要用冰水
食完重口味飲返杯冰水特別舒服

我反而好撚憎香港d餐廳d水一係唔凍
一係就暖既屌
水就應該似冰

熱水飲到生camcer
得華人先愛飲

凍到零度杯水仲暖過室溫

邊個鬧港女我屌邊個老母

因為舊時冰水對曰本人嚟講係好珍貴嘅野，所以餐廳俾杯冰水你係代表尊重客人，之前森美喺早霸王有講過。

因為東京熱

你理得人啦你飲番你嘅熱水呀

尊重人地文化 想飲熱就自己帶
上次去日本 見到個大媽用支那話問人有冇熱開水 屌你咩 人地撚識聽 仲叫人要學好支那話 戇撚柒尻

除咗中國人外全世界都係飲凍水，所以其實應該係問「點解中國人咁中意飲熱水」

照到辣咀就話姐 其實飲暖水最好 因為個溫度最接近人身體溫

水點分軟硬？

我剩係識液態固態

聽過日本人講，補充多少少，因為飲用水 直接係水喉就有，唔想咁hea就比個客飲，所以加多兩粒冰入去

日本硬水點做壽司呀

見到中醫就衝出黎柒既傻西

好似香港咁熱到仆街都要飲熱水無得揀咩
日本就算冬天啲飲品機大把暖飲買 香港呢

香港d仆街餐廳得d垃圾熱水明想屈人叫凍飲

你都幾虧

所以話日本人好好奇點解HK人咁長命
話呢個係其中一個因素

好似鳩up得幾有文彩

有睇過陰謀論話佢地啲凍便當都係為咗訓練災難時冇熱嘢食

真定假

台南以前又有錢人先有糖食
所以台南啲野食乜柒都加糖

同老人家去日本旅行，佢勁唔慣
同埋平時啲中醫都話女仔飲少啲凍嘢好啲，去日本完全做唔到

香港啲餐廳想你比多幾蚊叫凍飲，點會比凍水客人

認真問架屌

體質大家都唔同啦
日本人經常食魚生 咁你驚唔驚生蟲呀？
文化加體質唔同 佢地慣哂啦

用啲軟水浸軟佢

冰茶最正

話比人知未出過國未留過學

老老豆豆，因為體質問題所以平時都唔會飲冰水／凍飲，一飲就好易病，就算３０幾度都係，但喺日本就算冬天飲冰水都咩事都冇，好想知點解

咁點解硬水就可以凍飲？？

真嫁
以前運冰好麻煩
所以一般都係有錢人先有冰水飲

不過黎到宜家既話
個意思已經演變左做尊重客人
如果間餐廳on99咁俾左熱水 / 暖水個客飲
個客真係會即時閪你面

上次去豐州，大肚婆都食壽司

有關係？btw, 係無留過學，犯法？

P牌狗日日鳩up仲撚煩啦
返你老母個西到啦毒撚

完全唔記得上一句係咩

香港人真係垃圾黎
由懂事開始 除左飲湯
都唔會飲熱飲
飲又慢
冰水 凍飲 不知舒服幾多
飲左十幾年 皮膚 腸胃咩問題都冇